有時聽開粗口 覺得唔用粗口個殺傷力仲大

你慳d啦
你知唔知醜架
呢d仲傷害人

大定都係中國人

臭你又奶